愛不愛都可以 我怎樣都依你😔

這道理誰都懂說容易 愛透了還要嘴硬

咁你又學人做厹？

認真po 咪搞事😔

我今次係真心

好想喊

喊乜春

明明佢撩我先 我動左心之後就對我愛理不理

算鳩數啦 女人係仆街

8月尾就走 應唔應該同佢表白

表乜春 人地都唔理你

佢又主動約我出街食飯 又主動搵我講野 見我返工遲到又每日打比我見我起身
但每次係公司都唔同我講野 但對人地又笑得好開心
好亂😔

係你想得太多了
隨風而去 隨緣歸來

係咪唔應該將佢睇得咁重

人地唔理你咪算囉